其實支那國已超出戰狼外交，應該改名青山外交

成個外交都發精神病